PhotoLocalizacion
=================

Proyecto desarrollado para obtener los datos de geolocalización de fotografías, así como los datos referentes a la cámara que tomó la foto.

Bases de datos subida
